Imahe ni Pangulong Manuel L. Quezon ang nasa harapan ng dalawampong pisong pera. Mula sa Opisyal na pahayag ng Bangko Sentral ng Pilipinas. Inilabas ang perang ito noong Disyembre 17, 2010.

http://www.whatsnewph.com/2010/12/new-philippine-peso-billscurrency-of.html#ixzz31Vg8v1gv